[突發] 許智峯去左丹麥?

如果我係今日出世 請瘋狂拉我POST
我睇返許勇Facebook/Twitter都見唔到相關消息

走撚左？

酒R
係咪有訪問?

應該點樣求證?
如果真係 希望佢地一家一世平安

都好既

佢仲走到咩？
俾狗左咁多鑊

一路要小心

丹麥冇封關?

出到境咩

Ted Hui is on China's blacklist - now parliamentary politicians have helped him to Denmark

Ted Hui is one of Hong Kong's most controversial pro - democracy activists, and his trip to Denmark now risks arousing China's anger and at the same time puts the government and the parliamentary parties in a dilemma.

Google Translate

真？！

咁突然

The Danish Foreign Minister, Jeppe Kofod (S), is suddenly facing a potentially explosive development, which risks having consequences for the Danish government's panda diplomacy with China.

Early Tuesday morning, one of Hong Kong's most controversial opposition politicians and pro-democracy activists, Ted Hui, landed at Copenhagen Airport after a trip out of Hong Kong that could only be done because several Danish parliamentary politicians, activists and organizations had previously helped him circumvent police control. in Hong Kong.

China will reportedly perceive this as a major provocation.

唔想炒車 應該點求證?

真定假希望佢安全

係咪一家走晒?
唔好返

希望佢地係一家走
好人一世平安

佢中西區區議員啵

lm

佢上次保釋條件係准許離港

姐係丹麥果邊有人幫佢出境？
而丹麥政府係唔知情？

應該係真

...民主黨？ 議員助理？

呢單，控方想唔比佢走，法庭唔批

如果係真
都係件好事嚟

希望係真

等蘋果日報fact check

希望許勇一家平安

老老實實 見到佢哋呢啲被屈咁多條罪嘅人走到其實好開心

唔走等入集中營咩 支持

隻船就嚟沉最好快啲跳海逃生

許勇

許智勇
要平安

丹麥都出手

法庭批左佢公務出境

高佬走唔走到

人無事先係世界冠軍

走到好走，一切小心

好事嚟

高佬?

一路平安

支持
最緊要平安

平好呀

平安

係出席演講嗰啲定咩

好人一世平安

區議員都唔做?

咁嘅話證明佢真係有必需要離開呢度 分分入去坐監嘅話仲耐過梁天琦

加油路呀
係真既話

有冇更多source

仲留係度就入赤柱架啦

似走撚左

最緊要平平安安

我搵唔到

唔會啦
律政狗賊乜鳩都叫人唔准離港

旅行都唔撚得咩

依家仲會有演講

呢個咪source

而家成個政制系統由極權主義玩撚曬 分分鐘要清算嗰陣必然會搵佢哋

難得到呢層都無人鬧佢離開嘅說話

最撚驚佢要同其他手足一樣畀人請食雞翼

真係走到？

我見之鋒早過排都仲有

佢留係度，100%入硬，100%有雞翼食

佢好似有家室

留係度分分鐘坐返幾碌

佢d罪唔算重

收晒護照點出境？

雖然係白鴿黨，但係佢做既野相信好多香港人都有眼睇
respect
希望繼續見到你係自由既國度為香港發聲

之鋒唔俾出境左成年喇喎

Uffe Elbaek 係2011-2012年丹麥文化部長,現任丹麥國民議會議員

保重

班假膠五毛pr未掃到入黎姐

今日有線單野咁轟動 要搞都搞果邊先啦

講完就國安法㗎喎

LM

無收到

出席演講既話依家全部視像啦

Sor 佢係網上 我個腦亂撚咗

所以應該係一家流亡。。

許智峯一家大細都決定走，希望鄺神都走

好人一生平安。

記得佢有小朋友 平安就好

Mission accomplished

實有PR扮黃屌佢自己走佬棄手足，明明係打國際戰線，同路人一定會明

宜家都可以屈佢勾結外國勢力啦

一世平安

扣撚咗護照仲走得去邊
如果你之前發過夢仲未畀人咬嘅話最好拿拿聲走， 你諗下依家連魚蛋嗰班都唔放過
更加唔使講依家普通和理非會面臨牢獄之苦

保重，好人一世平安

鄺神一條罪都無係身
高佬就真係驚d 721

好人一生平安

扮黃鬥黃引戰係常用手段黎嫁啦

唔出聲唔出press都仲可以話去旅行

仲爭緊副主席 走咩

講真係走嘅都唔好搞到自己咁開揚

佢比人告咩罪

On撚鳩

最怕而家許智勇走到中共即刻鎖住佢

而家都可以話係公務探訪，一日未再放飛機前佢一日都仲叫自由身

係就一路順風
打好國際線

agree

其實係好
加油！

睇下呢一類有經驗嘅政界人物過到去可唔可以喺海外成立港人組織 到時輪到我哋呢一批仲未走嘅過去有接應

所有前立法會議員其實應該快d走，否則走唔到

係咪on9

前立法會議員打國際線

去得咁偏 ， respect

呢個po到底有幾多個議員助理
一窩瘋吹奏班捐狗窿派
係咪跪地求埋「許勇」（笑）去到丹麥繼續代表香港人呀，做終身制議員好唔好

法庭批左佢地出境

他走得甩？冇俾人收護照咩？

有無手足報左料比蘋果?
定係蘋果記者會自己入黎

報導已經話丹麥冒住得罪支那既風險

覺得自己唔會入暴動

蘋果日報係白鴿黨黨報

佢係四方西d人，老鴿肯定唔會比佢走

鄺神同許勇唔係四方西既人

真流亡就唔會咁揚啦。

佢真係存在感低 默默做
唔比鄺仔差

隻死貓佢就食硬
唔係點改寫歷史

收夠數就走喇 區議員果條數點計？

真心支持，佢算係勇果批

點解佢會過到關？d海關會唔會被國安法？被勾結外國勢力

一家人？
老婆細路都走到應該有心放

許勇呢一年成日企最前
比狗拉都拉過幾次

呢一刻無落charge唔代替之後無
三權合一之下
要charge佢坐監容乜易
走定先 係絕對明智

開始有五毛

未知

但佢係有出境批准

係 五毛來了

出現了

或者應該係等佢哋真係過到去先至公開報導

有得唔比佢走咩

好過鄺啦
鄺最叻upload飛機片上youtube
激到大口狗嘔血

入佢唔到都會入有出手自衛既人

應該公務出訪？

黐線啦其實區議會都唔係守到幾耐

唔代表*

唔比佢走要佢坐監

一路好走

個班咩收夠數
區議會條數個班
見到即block

佢無出聲
係denmark post

希望真係走到
但佢成家人會唔會容易

如果佢仲敢返黎真係抵佢坐監

係真就好留喺香港啲黑警一定會搞死佢

諗起天琦...

佢好似有個女

真係要走

一路順風，永遠不會忘記你既付出

許志勇

睇見就一打膠唔洗找，扮細路但係中學生大學生仲邊撚度會信泛民，有咁上下年紀講野幼稚都有極限，如果係弱智既就真係恭喜許志峰，又多個死忠

仔女

屌你老母出撚完個個月十皮就走左去

係真係假，靜少少好唔好？搞到就走嗰啲可能冇咁易走

上年許勇俾狗cap低無數次
佢依然企最前佛系撚狗
真係鬧唔落

要好好享受歐洲自由嘅空氣

仲以為係舊時？

佢自由出境 又唔係坐大飛

Twitter個議員有用Danish出另一個post，佢話而家嚟到艱難時刻，國會同PM冇得再推，係時候要作出正確嘅決定，
所以睇嚟係未成事，仲俾緊壓力丹麥政府
當然唔排除有其他暗中操作，例如藉住咁樣嘅方法幫件事降温

吓

真？？

希望佢一家平安
Btw上咗熱門開始多5毛

留係度等比港共拉？

以佢性格響香港有排坐，一定係走最好！

死仆街同埋個黨呃撚左香港人咁多年
走就第一個走先

係

un耳就負皮當五毛

我係五毛既就寧願推人死多兩重，發動水軍造勢叫民主黨永續代表香港人永世騎劫民意等香港人永不超生啦

點解要鬧佢
有得走梗係走啦...

Google完都係得個份丹麥傳媒既source

今午許智峯接受多間傳媒訪問時表示，即使要離開立法會，暫別議員身份，卻沒有鬆一口氣的感覺，因為他仍背負9項控罪在身，往後需每隔一段時間到法庭受審，面對另一戰場，「佢（法庭）可以判你坐終身又得，坐10年又得，所以好難話放低、好輕鬆咁離開（立法會）」。

許勇真係勇
有咩好屌

就係多五毛先至可以推上熱門 有時候佢哋嘅存在唔係淨係得壞處

用你個yuu啦

真係走左？

push

都年幾啦
仲靜少少
正常出境，入境處有晒record啦屌你老母小學雞

阿峯
希望你真係走到 多謝你一直以來挺身擋係前線保護香港人

許勇係前線咁搏，真係無乜可以挑剔了
只希望佢一家平安

澤哥都食kfc啦

唔走入去坐幾年有咩用先？

啱啱先出
無其他source唔奇

證明低調行事先至最有效

都無人知

同人道歉未

blocked
已封鎖會員 - Merci_Arsene
#13395

丹麥收最多政治難民
波羅的海出口，皇室血緣親英，歐盟中間位置，北歐國家之一
所以長年中立
被英俄迫害好多去丹麥申請難民

但許勇會否回港值得關注

好手足

一路平安！

點解要鬧
佢為香港做嘅已經夠
邊似得其他老鴿仲賴死為光環

鍾意雲加既真係on9仔黎

屌你老母呀

雲加手足黎

北歐係好快跳出黎暫停同香港引渡條例

慢必、朱凱迪、林卓庭都危

佢應該走啦
港共屈緊佢喺721 帶頭黑衫人打白衫人

為左扭曲歷史 佢肯L定會比港共針到坐監

上年出過力既都拉得就拉走得就走

今次真係可以講走咗唔好返黎

返黎只會坐監

如果係真，好事嚟。希望佢一家平安

走咪走
佢正常途徑出境架

許 成為最後大贏家

坐監不是講義氣, 過多幾年可能命都無, 多謝 , 總有一天大家重聚

呢句真

尊重先人啦屌

陰毛論：凸登放一二個走，跟手有借口之後所有都唔撚比法庭批離境。。。。

Uffe Elbaek好早已經關注香港

留意最後一張圖
今年二月既conference有許勇

所以幾時都話起完底對方未開過post屌支那屌警犬就叫對方即刻開post屌支那屌警犬， 肯開就唔係扮， 不過依招用咗咁耐都係百發百中， 次次對方都好撚多藉口唔肯開post屌支那屌警犬

飯民當中勇武派
舊年成日企最前擋一擋班狗

咁突然？

希望佢喺嗰度順順利利

老老實實係香港只會坐冤獄
走到既一定要走

有幾突然
唔通比法庭扣埋passport先諗點走？

勇武版Gphone祝你一路順風

牙峯都走

唔夠
開埋post好d
如果係啲post屌得， 照道理應該開post都
應該無問題， 既然係咁點解唔開

咋咋弟支共捉返佢想搞喎啲扣佢哋passport, 咁邊度都唔使去

行開啦

求吓佢唔好返嚟

當然前提係扮緊黃實質係鬥黃搞分化先要咁做
一般人唔需要特意開，不過都係果句
開post屌支那屌警犬得閒就要開post黎發洩

lester

許勇你走左就唔好再返來，乖乖地留喺嗰度幫手打國際線啦

洗唔洗開埋記招講完先走?

狸坐完幾碌出嚟呀屌狸老母？而家個環境重係舊時呀on撚鳩鳩

出到境 ?

仲未有報導講既?

勇武白鴿

低調啦
拉

慘，佢係真香港人

香港嘅損失

Uffe Elbaek post得
即係許勇都唔介意比外界知

如果真係想低調
會好似Sunny Yeung咁
到宜家都唔知佢去左邊

起乜鋼，發表下感受又要比你寸？

其實係

LM跟進
希望佢ㄧ家平安

支持佢走

好人要平安

許智峯，知我所想知我盼望

平安就得

走呀 唔好留

對佢黎講其實都好事

小心

All the best

如果真,希望一路順風,好人一生平安

佢點耐得過天琦

走咗唔好返嚟香港好危險

應該會最後變到所有人保釋後都冇得走

但我覺得佢好大機會會返香港

唔好返嚟呀

一世平安

sunny cheung 下嘛

睇d口吻似只係公務探訪

sor

佢好似係區議員，係咪要重選

癲

We will do what ever to secure your stay.

講到咁喎

咁唔抵可憐，唔需要人人坐監，幫唔到其他人，12手足走係正確。

網傳許智峯被列「北京黑名單」身處丹麥 消息：屬公務採訪行程

公務探訪都有危險性嘅
開餐廳都俾人搞啦

依家區議員做唔做都罷
係得班泛粉先有希望
跟本依家出名小小既都要走
留得青山在！

佢上ipac嘅話 番嚟應該大鑊

樓主pin this
公務外訪 星期五返香港

希望你真係留喺個邊
請你要平安

咩都勾結

無論佢做甚麼決定我都會尊重

唔係咁老實掛...

一路好走
做流亡議會
佢有晒民意授權

走啦講真，唔好番來，被人屈到咁~

如果老婆仔女仲係香港 走黎都冇意思

香港歷史上最佳議員

講一定係咁講

返香港要隔離14日

牙峯
去到記住做運動

正常緊係唔會鬧啦

你要知呢到好多連狗允許既五毛、熱狗

成個 post 都係叫佢走左唔好番黎
支持智勇番黎繼續同我地同行, 智勇都唔似留係外國既人

落街見過佢 係做實事既人

祝平安

祝佢平安

人地政客呀 緊係丹麥批比佢先去到啦
你當自己邊個 你出唔到境唔代表人出唔到

係，一定有批先

你等陣會比人話係五毛pr

走到就好
如果唔係睇下快必幾撚慘

認真，佢再留香港一定硬食國安法
走到就走好過

唔好屈我，我區選投左畀販民保護手足架（家陣冇見過佢落區咁滯）

Aaron McNicholas
@aaronMCN
·
12m
Ted Hui got his passport back for a parliamentary exchange to Denmark
@uffeelbaek admitted to Danish media that he arranged fictitious meetings to make it appear that Hui's visit is environmental

"In this situation, there is room for civil disobedience."

真手足嘅就係想大家走去國外

Aaron Mc Nicholas
@aaronMCN
Replying to
@aaronMCN
Hui requested the return of his passport after presenting an invitation from
@Ammitzboell_K

It was only after Hong Kong police requested more documentation that
@uffeelbaek
stepped in

Ammitzbøll clarified that her original letter is genuine, since she and Hui will actually meet

智勇

即係點？所謂外交探訪係為左幫佢攞入境approval?

佢點走的

但走到就好，好人一生平安

要多多買藍罐曲奇同Tempur枕頭了

聽落似係

奇怪就係竟然批

唔返嚟ok?
真心

應該扮係有關環境問題既公務會議
但實際目的既"parliamentary exchange"
發信個位係另一個黨派既國會議員

唉 唔好返啦港共一定會整死佢

不管真與否 希望許智勇一家平安

返嚟就屈勾結外國勢力
無證據都可以坐成年

竟然比佢出境？

咁咪一定番唔到黎
一番就拉得

宜家煲到咁大
返到黎拉硬犯國安法

即係就有 好波 屌你老母

覆錯 sorry

＋1

點解要返

祝許勇一世平安

泛民都仲有少數人值得敬重

支持外流他鄉，但毋忘為港人發聲

估唔到香港會去到呢個地步

民主黨就唔郁你啦

唔係走，星期五返

丹麥報章Politiken獨家報導，香港中西區區議員、前立法會議員許智峯（民主黨）今天早上（1日）已抵達哥本哈根機場。根據同一報章另一名記者在Twitter的訊息，許智峰明天（2日）會出席丹麥國會的外交委員會會議。報導形容，事件可能衝擊丹中關係，為丹麥政府帶來外交難題。

中文blog文章全文可看：

//丹麥外訪是許智峯每年均去的外訪行程，談及氣候變化。

許智峯於11月26日出庭時，控方曾提及其外訪的申請，最終法官指只要許智峯出發前72小時通知法庭及警方就可以。

而這次許智峯的行程是前往丹麥，由11月30日至12月4日，有關行程是談及氣候轉變。而由於丹麥不用隔離，回港時則需隔離14日。//

談及氣候轉變

係我就唔返嚟

Uffe Elbæk calls it "civil disobedience" that he, as an elected representative, has made up meetings to get Hong Kong politician Ted Hui out of China. Elbæk hopes that the government offers Hui political asylum, even though it may have major consequences for Denmark

source?

走左就唔好返黎喇

許智勇，你一定要保重

其實真係去開環保會議 (或者文化,傳媒,糧食,lgbt)
無咩問題
背後同的外國議員講咩
無人trace到
唔需要打開口牌
同時維持國際能見度

佢應該唔會唔返來

唔好返黎啦

除非全家走，一個走到，有撚用

全家實走到 得佢有出境限制

呢個政府，會唔會俾佢屋企人跟住走，God know...

許淆：我走先，手足

許淆

支持任何可以走到的兄弟
香港無未來

返黎香港肯定入多條国安法

走得梗係唔好返嚟啦

求下佢唔好返黎

其實我都好奇
會唔會有一班支國小粉紅喺機場捕住啲知名流亡人士或者intercity咁搵人跟蹤佢哋？

佢係立法會班垃圾泛民入面最本土個個黎

有得走我都想佢走 佢為香港付出得夠多

似乎丹麥班在野黨諗住一次過測試晒丹麥同強國政府嘅耐性。

如果許智峯平安出入，國安唔加多幾條罪，許開完會就準時返香港同你玩落去。

如果國安乘機加多幾條罪，丹麥班議員就即刻叫佢政治庇護，引爆炸彈，逼丹麥政府停止奶共

每次睇live就見佢係前面

一世平安 白鴿中 真最勇

見過就知 永遠最早到 最長 真係幫護左好多手足
好撚感動

大把

都唔明班傻柒會話屌民建聯B隊係分化五毛
香港獨立同民主回歸中國根本唔可以並存 又點會係同路人

唔返黎先幫到香港

好人一路平安

走鬼呀 走鬼呀

咪返嚟啦

國安法下外訪=勾結外國勢力

願平安

祝福

未必會留喺果度啦

番左黎先加罪

如果佢走左就好了

熱狗：我地無俾人拉過, 唔驚！

唔好返黎啦
帶埋一家過去啦

應該會返嚟

返嚟就係第13人啦

Elbaek同時承認，安排虛構（fictitious）的會面行程來製造煙幕，迫使執政黨採取行動協助香港，及重新考慮整套對華政策。由於許智峯護照保釋期間交出護照由警方保管，報道引述民間團體成員牽線與部分綠色團體聯絡，令行程看上去似是與這些團體會面。

報道也引述許智峯說，計劃在哥本哈根期間表達中國剝奪香港各種自由，並準備後返港後可能面對的後果。

留名

仲返香港把撚咩 去外國繼續遊說喇

仲番 痴線咩

唔好返黎啦！

仲番黎？

講得你就唔好番嚟

咪返香港啦